痴撚晒線 上面傳緊中招者被人道毀滅

source ?

德政

係唔人道毁滅

共產黨絕對做得出

係都唔出奇 支那人從來都係最叻殺自己人

一路好走

有得人道，德政

屠城

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

圖呢

支共真係做得出

竟然有人道?

支拎，返正有13億人，死咁幾十萬都唔算得啲乜

我要提提你中國有14億人

不得不承認 人道毁滅生蕃真係德政

邊套

一鋪過

中招者被打死刑針, 之後死因寫其他併發症, 唔計落肺炎數

Plague Inc真人版

你點知的

快d殺撚哂佢 最重要係捉哂d出逃既武漢畜

冇做先奇

嘩
真係好撚人道

大躍進都4000萬人啦 1000萬人算乜野

咩事, 冇錢出維穩費?

共產黨 不意外
解決唔到個問題 就解決啲人
一向都係咁

將心比己小小，再on9都係人，企埋共狗嗰邊仲乜撚

相信黨

Make perfect sense in China

係真唔出奇

但成個post 無source
樓主9up都上到熱門
On撚9

outbreak (1997)

中國豬咁撚多, 死緊d垃圾無可厚非

佢地搞出嚟嘅後果應該自己承擔
佢地唔死會冚球剷

好事

五毛同藍絲肯驚死我先冇咁驚, 最驚係紅+冇腦

無可疑

不意外

Fact check please
No fake news la

一早應該

樓主係武漢市委

支那有人嘅咩？ 畜同人點將心比己呀

講中晒心聲

Source?

咪開心住，呢班中招者隨時係我地既革命源頭
無左佢地屎煎片又無事翻身

正常情況

佢地自己都企共狗果邊

支共做完照當核彈掟去國際線

我朋友個朋友個上司個朋友都話係

蚹蛤蟈蜻

有個post話起臨時醫院
你估下個醫院有咩用?

黨：你橫掂都死

咩戲黎

咩戲

人生最人道待遇

好想知你真實諗法

屌 真心

呢個真係笑到仆街

樓主開完po拍拍屎忽走左去
留低成班連登仔打晒飛機

又唔撚計入死亡率啦

source 呢

我一早貼左打毒針火化

有人講死左超過一萬喇喎

韓流怪嚇。韓國戲

佢地要死唔通唔比佢地死咩
自己亂食野味 要全球一齊埋單？

武漢人肯革命未

打空氣針得啦。咁q多人中，點會驗屍。

認真???
有依一幕咩

共慘黨有咩做唔出?

核彈啦

滅晒班垃圾啦

又一個非洲陳豪

SARS已經係咁啦
唔係既話呢d生番國家點抗疫

滅黨好過啦

戰疫 2013年

支那消息點會有source

成個熱門都武漢冇人理行動大家專注返香港先啦

火燒呀

封得城都知咩事

人地前2個星期仲笑緊香港大驚小怪

[正視聽]覺得醫護28號之後罷工太遲既入黎

邊有人道呀 得毁滅

核平啦屌

fb各大gp有，但唔知堅唔堅

豬瘟果陣都係咁做啦

人道已經好好
唔係火燒/土埋 要感謝黨

支持

之前已經有講好多直接火化 唔計武漢肺炎死

可唔可以非人道毀滅? 好似啲老鼠被佢地生吞咁

好過走落黎香港

可惜班支那畜冇心 亦都唔係人
唔需要用人性看待

依家仲對敵人仁慈 你都幾撚弱智

一來啦，二來陰謀論，專登放隻病毒出黎
專殺老年人，養老金都用得7788, 加上一孩政策下老人比例太高，而家國家無錢養廢老，唯有等佢地消失，國家先可以繼續落去

啱

unlucky

知唔知咩叫人道，共狗就係唔講人道

佢啲錢俾人撥左去湖北十億救災 拖緊糧 暫時做返正常人先

蝗蟲又唔係人類
用人道毀滅已經便宜左班仆街

正常 解決唔到肺炎 咪解決有肺炎嘅人

人道少少就放晒新彊集中營啲人出嚟,即刻改成隔離區,然後捉晒啲人入去啦

係真既話今次支持支共

Agger 生剝皮再慢慢折磨佢

封城 無新聞自由 你幻想下

見到你個cm突登show blocked user睇下條五毛寫乜撚

呢套真係幾好睇

唔出奇

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

咩戲？

堅

好過傳染人拉屌

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

武漢暴徒反中亂黨
支持共產黨嚴正執法 依法治病

豬瘟處理

笑撚死我

上次支國路陷，有人跌咗入抗，結果係點?

呢套係童年陰影之一
自此唔敢再睇病毒戲，亦唔敢玩個咩病毒工廠

好治癒

人道毁滅已經好人道
仲想點

係就好，希望死多啲

依套都唔係韓流怪嚇
韓流怪嚇有怪獸

係真都唔奇

即刻諗起呢套戲
信政府真係死得

對敵人冇人道可言
有套戲真事講打仗
對面有個德軍投降 美軍放咗佢走
轉個頭德軍搵翻自己嗰連然後就殺哂自己美軍隊友

隻菌係咪專殺廢老？
話時話好似啲年輕人呢系會好返㗎喎

最好共產黨當佢地係野味

好似即刻送去火化

痴撚線！

共產黨有乜野做唔出

...你地搞到我好想睇佢講咩..
我完全封鎖左佢..

對中共嚟講，沒事兒

唔意外
之前地陷都直接填番佢活埋
人命冇價值

要感謝黨啦
幫手送你一程
新春送大禮仲想點
一條龍服務喎

共產黨點會做唔出姐

最有效阻隔

鄰國既時，圍觀恥笑就好。

利：非左膠

*1995

樓主不誠實使用電腦

太遲啦

唔柒炸封嚟把撚呀

為咗共產黨自己江山嘅維持，殺幾十萬唔算乜嘢，六十年前已經殺過幾千萬人

唔撚係掛

吓
佢哋都唔係人
只係一樣有質量嘅嘢

好出奇咩,SARS個陣咪咁

人未死哂就拉去火化,網上一早已經有人講

話唔埋係支共放毒去清咁啲低端人口

順手想種族清洗香港人 順便掟幾件去外國 搏吓政治籌碼

反了 點都係死

隻三毛終於識驚，不過都係仆街一條，最好喺支那中肺炎死

坦克碌支那豬

封得城就係要做嘢啦

me too

仲"中招者" "人道" 毀滅?
上面已經封晒城斷水斷糧喇
邊撚個得閒理你有冇中招, 中國又點會有人道

封城已經預示咗唔會救等全城人自生自滅，唉！

你肯定係人道毀滅而唔係自生自滅/軍隊屠城？

支那畜唔配做人

正常
最快捷有效

將心比己你留返比d有權力既人自省啦，香港人係比人恰果方無咁既能力

雷霆救兵係真人真事咩

人道？邊度人道

捉唔到啦
由第一單開始, 過百萬人走左
仲要遍佈各省
你估真係鄧小平果句殺廿萬保廿年平安咩

你將上海/北京/湖北屠城?

套戲叫咩名

終於做返d好事

冇圖 係咪你上格床

邊撚到有人?

Outbreak 1995 有Dustin Hoffman, Kevin Spacey
成日翻睇

所以數字咪咁低

Thanks今晚收工睇下先

啲人的確死得好撚核突

唔知佢講咩，一早block撚左條 五毛

唔通6日真係可以起間醫院設施齊備出黎咩
放D 友入去等死only

連登仔真係廢咁耐仲未有人答到戲名

所以得25宗死亡個案咁少

火化咗唔計

其實殺埋無事既都無人知

我聽個d消息已經傳到要用核彈 核平 武漢個邊

極懷疑係
呢排佢啲comment以一個三毛嚟講
係要切腹謝罪

可以抽中咗生死籌要去支援武漢「同胞」

唔洗sources 一定會咁做

溫洲「動車追撞」

死極都仲有人

鄧小平幾時講過呢句？

估撚到啦
共產黨不嬲黨人民唔係人
死人換維穩 幾好呀

要諗定點屈係美帝做之後先會出手

咩名？

CCTVB

我都係block左佢

麻醉劑都冇 應該算唔人道毀滅

屌屎忽

未load到，已經知係呢張instant classic

咁佢寫咩？我都blocked

笑撚咗

推一個

又想造謠引起社會不安？
武漢暴徒收美國錢詆毀國家 詆毀醫療系統
造謠引起社會不安
支持公安嚴正執法 立即槍決武漢暴徒！
仲有上海獨立份子 上海自古就是中國不可分割
留灘不留人 支持消滅滬獨份子！

殺哂d帶菌者咪抗疫成功

畜生咩

老實講，咁應該係最快斷左個源頭

好撚正常啦，on9中國專殺自己友。你睇下大躍進死幾千萬人，佢地就叫做躍進

冷血程度根本可見，再睇下文革？ 所以殺自己友根本係佢地作風。點解唔殺出面人？廢囉

戰疫

未死既就死既全部夾去火化 有冇畫面

佢講咗乜？

上面會講人道就唔會搞成咁

[港人自救]民間資訊中心

講得好聽啲就人道 實質活埋你

封埋赤壁
仲唔係用火攻

香港為左滅口我地幾多手足做左浮屍空中飛人，大陸有咩做唔出

維穩費唔夠？

一鋪sir驚唔驚呀?

大家好狗睇完麻煩block番thx

係武漢大遷徙班人先知中共手法

封城之前都狗晒去第二個省
除非滅左成個中國啦

做狗餅？

係"非人道"

一早要咁做做

拉

一早就要啦

感謝黨